--bt_prestador

nome            tipo_dado           tamanho null
pk_prestador	character varying	200     NO	    
fk_operadora	bigint	                    NO	    
nome	        character varying	250     YES	    
razao_social	character varying   250     NO	    
endereco	    character varying	250     YES	    
bairro	        character varying	250     YES	    
cidade	        character varying	250     YES	    
uf	            character varying	2       YES	    
cep	            character varying	10      YES	    
fone1	        character varying	15      YES	    
fone2	        character varying	15      YES	    
fone3	        character varying	15      YES	    
latitude	    character varying	20      YES	    
longitude	    character varying	20      YES	    
tipo	        character varying	100     YES	    
cnpj	        character varying	200     YES	    
grupo_prestador	character varying	        YES	


--bt_empresa
nome            tipo_dado           tamanho null
pk_empresa	    bigint	                    NO	
fk_operadora	bigint	                    NO	
nome	        character varying	250     YES	
razao_social	character varying	250     YES	
cnpj	        character varying	50      YES	


--bt_servico
nome            tipo_dado           tamanho null
pk_servico	    bigint	                    NO	
fk_operadora	bigint	                    NO	
tipo	        character varying	        NO	
descricao	    character varying	1000    YES	
grupo	        character varying	255     YES	
subgrupo	    character varying	255     YES	
dt_inclusao	    date	                    YES	
dt_alteracao	date	                    YES	
grupo_dictas	character varying	        YES	
grupo_estoque	character varying	        YES	


--bt_beneficiario
nome                    tipo_dado           tamanho null
pk_beneficiario	        character varying	50      NO	
fk_operadora	        bigint	                    NO	
fk_empresa	            character varying	50      YES	
cod_pessoa	            bigint	                    YES	
nr_beneficiario	        character varying	50      NO	
nr_beneficiario_tit	    character varying	50      YES	
nome	                character varying	250     NO	
cpf	                    character varying	50      YES	
sexo	                character varying	2       NO	
dt_nascimento	        date	                    YES	
cod_plano	            character varying	50      NO	
descricao_plano	        character varying	250     NO	
copart_percentual	    integer	                    YES	
limite_copart	        numeric	                    YES	
tipo_acomodacao	        character varying	50      YES	
abrangencia_plano	    character varying	250     NO	
grau_dependencia	    character varying	50      YES	
dt_inclusao	            date	                    NO	
dt_exclusao	            date	                    YES	
nome_mae	            character varying	250     YES	
endereco	            character varying	500     YES	
bairro	                character varying	250     YES	
cidade	                character varying	250     YES	
uf	                    character varying	2       YES	
cep	                    character varying	10      YES	
dt_alteracao	        date	                    YES	
tipo_contrato	        character varying	50      NO	
tipo_cliente	        character varying	50      YES	
nr_cartaonacionalsaude	character varying	50      YES	
plano_regulamentado	    character varying	        YES	
descricao_entidade	    character varying	150     YES	
tipo_pessoa	            character varying	        YES	
acao_judicial	        integer	                    YES	


--bt_vidas
nome                    tipo_dado           tamanho null
mes_competencia	        date	                    NO	
tempo_permanencia_meses	integer	                    YES	
tempo_permanencia_anos	real	                    YES	
idade	                integer	                    YES	
fk_beneficiario	        character varying	        NO	
fk_operadora	        integer	                    NO	
ativo	                integer	                    YES	
excluido	            integer	                    YES	
incluido	            integer	                    YES	
reincluido	            integer	                    YES	
transferido	            integer	                    YES	


--bt_receita
nome                    tipo_dado           tamanho null
fk_operadora	        bigint	                    NO	
fk_beneficiario	        character varying	50      NO	
mes_competencia	        date	                    NO	
dt_geracao_titulo	    date	                    YES	
dt_pgto	                date	                    YES	
nr_centro_custo	        character varying	100     YES	
descricao_centro_custo	character varying	250     YES	
tipo_cobranca	        character varying	100     YES	
vl_cobranca	            numeric	                    YES	
vl_pago	                numeric	                    YES	
fk_empresa	            bigint	                    NO	
tipo_cobranca_sub	    character varying	100     YES	


--bt_custo
nome                    tipo_dado           tamanho null
pk_custo	            bigint	                    NO	
fk_beneficiario	        character varying	25      NO	
fk_servico	            bigint	                    NO	
fk_medicoexecutante	    character varying	30      YES	
fk_medicosolicitante	character varying	30      YES	
fk_prestador	        character varying	20      YES	
fk_cid	                character varying	520     YES	
fk_operadora	        bigint	                    NO	
nr_usuario	            character varying	30      YES	
nr_guia	                character varying	40      YES	
nr_guia_principal	    character varying	40      YES	
tipo_guia	            character varying	50      YES	
tipo_atendimento	    character varying	60      YES	
dt_realizacao	        date	                    YES	
mes_competencia	        date	                    NO	
ds_indicacao_clinica	text	                    YES	
ind_internacao	        character varying	1       NO	
tipo_internacao	        character varying	40      YES	
dt_fim_internacao	    date	                    YES	
dt_ini_internacao	    date	                    YES	
qtd	                    numeric	                    YES	
vl_coparticipacao	    numeric	                    YES	
vl_glosa	            numeric	                    YES	
vl_total	            numeric	                    YES	
vl_unitario	            numeric	                    YES	
tipo_registro	        character varying	50      YES	
cod_servico_tipo	    character varying	40      YES	
dt_controle	            timestamp without time zone	YES	
vl_hm	                numeric	                    NO	
vl_co	                numeric	                    NO	
vl_filme	            numeric	                    NO	
partic_medico	        character varying	50      YES
tipo_acomodacao	        character varying	50      YES
fk_destino_pgto	        character varying	50      YES
fk_local_atend	        character varying	50      YES
qtd_unica	            numeric	                    YES	
fk_capa_unico	        character varying	50      YES	